【又發夢】不能 自首

1.香港係無罪推定，要無疑點檢控至入到罪，唔係當場拉到，自然會有好多疑點
2.警力是有限，要查1個人會易，要查5個人已經吃力，要查10個人已經好難
3.如果要承擔，檢控後上庭時認罪就可以，不值得為殘暴政權而坐幾年
4.要保護其他人，如果自首，就等如釋放調查力調查其他人
5.生活如常，唔好有心理負擔，祝安好

利申：本身認識總區重案退休人士

推

push